消息: 中共現高層對香港政策有著重大分歧

中國人權民運信息中心 既消息

消息指中共現高層及中共元老對立法會事件後香港的部署有重大分歧。立法會事件後大量的國家安全部人員來到香港，部分人甚至從一些省的國家安全廳抽調。安全部在香港的規模已遠遠大於以前的港英政治部，這些人絕對會將示威者的信息放料給香港警方
（此新聞稿全稿僅用FAX發布給“相關”機構，不在網上公布，信息中心網站上顯示的僅是新聞稿標題）

2019年7月4日 PM 14:20

中國人權民運信息中心早已報導 部分中共現高層及中共元老也反對送中條例, 並斷言事情會出乎意料地解決. (後來, 事情發展的確出乎意料)

呢盤係咪波子棋？可以咁多瓣人馬一齊捉

中共已有強硬派, 主張對香港和美國強硬

華爾街日報: 香港大總管「韓正」對美國的要求非常不滿

一個唔在香港生活
唔識廣東話，連登同香討都未識分既國安人員

可以提供乜野資料俾黑警？

中共中央政治局常委, 權力基本上係對等.

國安 好撚古惑

唔好相信依啲垃圾「吹風」信息。

用腦諗下，中共高層的諗法會唔會咁容易傳到出嚟呀？
唔通習近平會大大聲周圍同人講頭先個閉門會議講咗啲咩？

任何傳出嚟的消息都係中共專登放出嚟比你聽。

消息指=隔離同事

此句不唸

Made in China

咪係度打飛機啦，換左邊個都唔會俾到自由民主香港，呢啲野要靠自己爭取

「會出乎意料地解決」咪同啲算命佬、風水佬講嘢一樣。

我今年年初一早已經算到香港有個劫呀。

隔離同事既意見都未必相同

中共突然推翻跟美國既協議, 係因為韓正等強硬派

《華爾街日報》引述美方知情人士報道，副總理韓正五月在政治局會議中，批評磋商中的中美協議。韓正等領導人尤其不滿，美方堅持即使北京承諾改變政策，也不會取消關稅。

我好奇嘅係，第一消息來源是否可信可靠。
第二，政治局常委權力雖然對等，但裡面可能都有好多瓣人馬。例子：趙紫陽、胡啟立同李鵬、姚依林咁，唔知依加會係點。
連登不時吹呢啲風，有時都難分真假

當然, 孫中山都係靠策動清朝官員叛變而推翻滿清

(雖然, 孫中山後來都比果位前清朝官員奪哂權, 攪到要走佬)

真假都唔重要。
對中共高層嚟講，中共逐步侵食香港的大方向必定一致，有分別的只係執行的小細節。
就算中共高層出現任何變化，上位嘅人都唔會突然放過香港。
頂多喺急緩鬆緊上有少少分別。

呢d消息都好信睇多d 蕭析好過啦

其實係講俾刁大聽

傳林鄭仲係處既話，應該會多人信d

消息指

消息人士透露

有傳

據聞

趙紫陽人馬已經被迫走哂

未必盡信, 但都可聽下.
華爾街日報都證實中共高層有分歧 (對美國方面)

又一個垃圾post

中共一定有分歧

華爾街日報都證實中共高層有分歧 (對美國方面)

《華爾街日報》引述美方知情人士報道，副總理韓正五月在政治局會議中，批評磋商中的中美協議。韓正等領導人尤其不滿，美方堅持即使北京承諾改變政策，也不會取消關稅

成日扮吹和風扮有彎轉，實質都係拖同濫捕

行動升級，好過溫水煮蛙

往後抗爭戰略重點

成春日都有來歷不知明既消息傳比我地

習大大 = 曾俊華 = 曾砡成 = 好人

好撚驚呀，出解放軍丫屌你老母

我冇野講

其實分岐只係保持現狀同更加強硬
冇放過香港人呢一派

聽講國安當年查高登論壇係高登商場查左好多年花左大量人手同維隱費至近年先發現高登係一個網上討論區

華夏柒道POST捲土重來

中共講嘅野 信一成都死

求下中國一定要行強硬

如果玩溫水煮蛙香港人一定玩完

喺街影人相嗰啲，睇佢個陸軍裝閪頭加副大陸閪眼鏡就知

習帝未得閒決定姐。以習帝依家權力有邊個元老可以對抗一係其他家族在港利益損害太大一齊反對

所謂消息，一係fake news，一係當事人特登放風，政治手段來

（此新聞稿全稿僅用FAX發布給“相關”機構，不在網上公布，信息中心網站上顯示的僅是新聞稿標題）

漢室之後去左邊

安全部係咩？

派老解入成la 吊你
一國一制，快撚d 未鳩up

我冇野講

真？

又捉棋，算撚數啦

我無野講

一向都有，派幾多都無用

屌
不如我地都起個連登購物網

其實班北佬明唔明
你調幾多人落黎 只係一班太監傾扑嘢一樣
冇經歷過自由民主嘅人係冇可能管到香港人
仲有 根本唔係部唔部署問題
而係班親共派攪局落格
統戰對像永遠都唔係自己人
但係廿幾年嚟啲維穩費一直都喺度塘水滾塘魚
做埋啲垃圾 睇下cctvb就知根本統戰失敗
最後咪越爆越金

好多小道消息都唔明點解777唔阻止開槍
真係用水炮車都無開槍咁on9

消你老母

自從中央欽點曾俊華後

全部吹風當笑話睇

你見過完全睇唔出係內地人
純正廣東話嘅大陸官員未
我見過，佢感覺好似香港普通嘅專業人士

我信呀
根本揾大陸人落黎又唔明香港
揾香港班豬隊友又落格同亂黎加冇料

林鄭要修補撕裂

都係開槍唔開槍啫，人就一定秋後算帳

好野!

又話習總支持薯片

正解

笑左

笑到我...

希望共產黨快啲出兵打老美，唔好再有咩分歧，屌你老母日日係度鳩吠

這些人絕對會將示威者的信息放料給香港警方
收料啦：老黑警屌你老母

香港呢個佢地叫做燙手番薯，比佢獨立左自己搵錢，搵人深透佢仲好，係都要接番黎管又管唔掂，比香港引發到全國起義味仲衰

要放多d假消息出去俾國安

就算分歧都唔會係俾香港有真普選
佢地只係驚權鬥輸左
連擺係香港既資產都俾人抄家
佢係要將香港控制係手上
所以佢地有分歧都唔代表對我地有利

吾無語

呢個網好堅，蕭生仲堅

我信美國唔好?
你班支共冚家鏟死鳩晒就最好

有幾大呀睇過

唔好向陌生人透露太多野

who fucking cares

會唔會捉人去白屋嚴刑拷打

信先出奇
無嘢爭取到

愧對三個人

但係佢又驚俾歐美滲贏
所以點做都死
成日話大陸仔畀人洗腦
其實覺得更加多嘅大陸仔根本洗腦無效
只係喺大陸唔可以講出嚟

中共仲要係香港混油水同洗貪款，點會想香港焦土

你係icc chilam?

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

係對用咩手法有分歧咋
根本成個中共都想香港死

大陸既傳言既消息係唔需要理

哂鳩氣啦， 從貿易戰國際決策到對港政策都柒到一個點
點會唔係同一個人話事

呢排咁多呢啲on9風吹

唔好話我話
我估佢識得分之餘咩都知

大佬 3000人係度寫報告搞選舉

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

驚佢有鳩，三唔識七本身就唔會同佢講野，作為非本地生長既佢更加唔會知我地講既野有幾成真

大紀元

講個笑話
港人治港

順利通過=出乎意料地反對派無阻止
反對派阻撓=出乎意料地不順利通過
行動升級=出乎意料地引起市民強烈反感
唱K靜坐=出乎意料未引致市民有太大迴響

「出乎意料」呢句真係出乎意料咁百搭

呢一招用左幾多年

你都On9!
無論中共對香港政策點撚樣變, 我地五大訴求都係一樣!

我同你地講 中共既滲透係好徹底 有好多港英時期黎香港做特務果班人 主權移交後 有一部分會去左中聯辦 而國安部門人員會落黎同佢地做情報交換同對接

佢地有好深大一統思想
即使香港再難頂都要收返黎
當然大一統思想係佢地對住大哥俄羅斯就完全冇用

咁又點？

江派利用香港打習
習近平係咪好人, 唔知.
但江派一定唔方好人...韓正, 董建華, 689, 777

推

等於銀行成春日問你借唔借錢

點分歧都唔關香港人事
權鬥之嘛

連登所有野 預比人睇到實 唯一唔會知既就係tg
除左頭兩日 我而家都未係度見過行動者tg link 代表佢地都唔易有

佢地癈到連google 都唔識用

唔係香港生活嘅佢地 根本唔係明我地想要咩

佢地只係當呢到係resources 當死物咁管

根本弱智同短視

我無嘢講

閱

強硬又點? 最好強硬俾全世界睇
最怕佢唔硬. 打慢慢消磨港人意志的消耗戰

強硬強硬
焦土焦土
大家一齊玩撚完 一齊落地獄
不過我地係生前係地獄 班仆街就死後都係地獄到腐爛啦
地獄幫佢地預留左一層全部都係支共 賣港賊 香港警察 死不認錯既廢老 既專屬vip服務

分歧咪係超強硬定強硬囉

愈吹風就要搞得愈亂
連廣東話都唔識佢地根本冇辨法去梳理情報

我小學時玩飛行棋

留名等睇維尼又最後做好人

真，同埋啲嘍囉講嘅嘢，例如曾鈺成、中國xx大學教授... 佢哋平時一係就鳩up，好似今次呢啲重大事件就九成九係幫老細試水溫

fake 9 you

到底上面班高官

識唔識香港點玩架

比你班契弟玩死

有冇人send呢d文俾廢老睇嫁？

消息? 吔屎啦!
日日吹風無次岩

信你消息
不如信蕭析（對家）好過

可能玩緊圍枚，猜贏咗指揮下一次部署

夾死佢
跟住逼住小學習同美帝對著幹
愈硬愈仆街

on9,依家雜種學老毛/史太林咁咩都要管,所謂嘅中央政治局咪又係佢話曬事,依家共產黨員仲邊有集體領道㗎.

我地做野要快過佢地！

中共現高層及中共元老

其實呢班人大部份小學都畢業
但十幾億人就俾佢地操縱住人生

溫水煮蛙我諗香港8成自認中國人

喔。

中共多年黎安插咗好多人係香港收集線報
大學咁多NDS，又有優材計劃
佢地係融入香港日常生活
每個人有指定目標咁收集情報
連好雞毛蒜皮嘅嘢都有人統計
呢啲我係聽返黎
我自己就信到十足啦
中共做滲透一啲都唔出奇
所以我唔會同啲新香港人太熟
unfriend黑狗之餘，唔好唔記得unfriend埋新香港人

咪撚信

收皮啦！又想放風扮野

可能真係有

我有學生畀個奇奇怪怪的大叔搭訕

問白絲帶啲嘢

咪又係佢哋自己放個風出嚟，
做淡中共個勢， 等我哋以為贏咗。

各位唔好理，緊記四大訴求。

有咩好分歧 依家高層全部係刁大人馬
刁大想做千古一帝 一統天下
依家香港反動 更加唔會俾香港人得逞
最多咪係滾水同溫水既差別

我係韓正, 你問我答

唔出奇, 愛丁堡集會 d 平頭裝出晒航拍, 我個樣應該比佢影低咗

困獸鬥攬炒咪幾好

同d廢老話有外國勢力一樣 - 鳩吹

又搞白色恐怖，多小小新意不如